921清連儂前仲有嘢可以做

佢真係好撚樣衰

加句官黑勾結上去
簡陋都冇問題，最緊要出樣，冇PS冇特效為佳
其他如林鄭盧偉聰林志偉都可以咁做

然後用牆紙粉癡到實一實

credit:
文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

咁獅子狗清文宣時不但要落力清
仲要將何妖塊面撕到溶溶爛爛
話唔埋撕出快感呢

最好用鮑魚刷啦

push

p牌自推1

2/10

3/10

0.4

1/2

3/5

70/100

0.725

⑨

10